［多圖］平胸氣質靚女

谷德唔勁

谷得超廢

有冇ig 名 fb

無波唔會靚

不了

無波邊係女人

平乳幾靚都無用

我要

好正， 冇人要等我上

好pure 好true

做乜係啲屎水度游水

唔洗勞煩大家 等我黎

一定男人扮

著返衫正好多

寧願屌肥仔

有柄我都屌

丫 fuck me

今次唔得
樓主不如貼返台妹星馬妹

我都ok

咁正都話唔正

今次谷得沒氣了

咁留返俾我屌

個格甩底咁正都冇人要

點解次次樓主PO既相, 條女個IG入面都唔同樣?

因為谷得超勁

我邊有放ig阿 青

雖然冇波, 但幾gfable

平胸 女

ig？

你係咪無睇過條片？

谷得超平

事實證明有冇波根本唔重要
根本個樣夠靚就玩哂

屌你上面果件就咪加密啦

做得你老母

啲水好污穢

地鐵站裸照女？

終於見到樣

link pls

好多港女負評

條女好撚正呀

講事實班飛機場都唔滿意

講到靚女唔值錢咁?

而家好多靚女咩

反而我覺得樓主post 張相OK
IG 入面個尖下巴

根本係第二個人

地鐵露波果條女

求link

自我安慰

同一個人黎架?

拉落D有你貼個幅相

我無link
而兩條片通哂天
應該好易搵

咁你比D KEYWORDS都好........
..

lm

Link 呢屌你

LM

I mean平胸靚女同大波一般樣
大部分人會揀前者

睇完呢兩張圖都仲問 服左你

俾你屌咪又係成班狗衝

條片未睇過，，係黎自咩post

連登有幾多人坐過監

Show Blocked User - 人乾

我係朋友比
唔係網上睇